與其笑港鐵禁賣打火機, 不如發起全港禁賣打火機

橫掂最多用打火機既都係班煙鏟, 而正如連登好多有識之士所講, 煙鏟都係人渣中既人渣、唔值得有人權的
又正如連登好多有識之士所講, 而家香港周街都係癲佬, 又多南亞人, 泡菜遊客又盛, 可以話係全世界最危險地方之一, 多d措施保障我地呢d良民安全都係好事

咁點解唔禁賣煙

唔食煙
但揸風煤搵食
唔俾帶火機
用乜點燈?

唔俾用打火機點香拜山咩

曲直難分

講錯自膠
成堆回覆真心定假膠

火柴

入站安檢先至係正路

大陸化

Assault lighter
Assault fire
Assault matches
Assault oil
Assault knives
Assault tits

打火機係 assault fire starter 要拎牌要禁, 你班平民冇事冇幹用火柴好啦
或者學新疆打火機裝GPS

入站後要強制戴部隨身cctv, trace實班癲佬
個樣怪怪地毒毒地可以即捕即趕
利申: 港鐵查飛員死忠

Assault human body

電子香

Assault battery
Assault incense
Assault e-cig

快點assault我

唔用火機用火柴就真係到時燒山

應該做700萬人精神檢測

唔合格全部抓入青山小欖

點解唔禁大陸人來港？